有咩鋪頭無懼經濟變差？

優之良品
繼續冇生意
不過一間都冇執過

零食物語

石頭舖頭

石之良品

棺材鋪

關你撚事咩石頭佬

石頭鋪

凍肉

唔明點解成班戇鳩要狙擊樓主
樓主 我支持你繼續提供高質素笑話

利申：收左0.5石

無印良品
don don 騾仔

141

唐記，多左人排窮人兩餸飯

donki sushiro 逆市開分店 cls

超巿

賣兩餸飯舖頭

樓主販毒？

曲撚過石頭

唔好狙擊樓主啦

壽司郎開分店

人間世事關你撚事咩 石頭撚

屌你又知一間都無執，元朗執咗一間啦

唐記